點睇美股係咁破頂,但港股就一直游來游去

如果多多幾十隻700就好了

港股垃撚圾 唔識升